Korištene su 3 enumeracije. 
\textbf{Svrha} služi da se odrede uloge i svrhe. 
\textbf{Ovlast} služi da bi se definirala razina ovlasti pojedinog korisnika. 
Uloga enumeracije \textbf{ItemPretraga} je da bi se kod rezultata pretrage 
razlikovali pronađeni igrači od pronađenih cehova.\\


\begin{figure}[H]
 	\centering
	\includegraphics[width=1\textwidth]{uml/enums}
	\caption{Enumeracije - grafička reprezentacija}
	\label{fig:enums}
\end{figure}


Razred \textbf{Database} služi za komunikaciju s bazom podataka preko metoda kao što su npr. dohvatiIgre(), stvoriCeh(), dohvatiRazgovore(). Razred \textbf{Session} se koristi za pohranjivanje trenutno prijavljenog korisnika. Za provjeru da li je korisnik prijavljen koristi se razred \textbf{SessionFilter}. Razredi \textbf{Messages} i \textbf{PretragaItem} koriste se za pohranjivanje rukovanje porukama odnosno rezultatima pretrage. \textbf{Utils} se koristi za \textit{hashiranje} lozinke.



\begin{figure}[H]
 	\centering
	\includegraphics[width=1\textwidth]{uml/main}
	\caption{Main - grafička reprezentacija}
	\label{fig:main}
\end{figure}



Razredi \textbf{Beanovi} služe za enkapsuliranje više objekata u jedan objekt. Tim razredima je opisana funkcionalnost web aplikacije.


\begin{figure}[H]
 	\centering
	\includegraphics[width=1\textwidth]{uml/beans}
	\caption{Beanovi - grafička reprezentacija}
	\label{fig:beans}
\end{figure}



Razredi Ceh, Lik, Događaj, Cilj, Poruka, Korisnik, Clanstvo, Obavijest, Podcilj, PrijavaUCeh,
Klasa, Igra, Glasanje, DogađajPrijave i Sudjelovanje služe za rukovanje entitetima baze podataka.


\begin{figure}[H]
 	\centering
	\includegraphics[width=1\textwidth]{uml/entities}
	\caption{Entities - grafička reprezentacija}
	\label{fig:entities}
\end{figure}